[極重要]攻立會催淚彈真相

有得睇 係佢地掉先！！！
如果有人po過我sor先

咪講左係假野囉....仲PO，上左連登睇資訊先去FB啦